HOCC話你聽：聽日完全合法，仲有咩理由唔出？

一齊入元朗追星！！！

借位一用

請幫推到鄉民見到，希望聽日可以相安無事
誠懇請鄉民今次真係要阻止任何可疑人士（包括疑似示威者）入村，唔係又引起誤會／衝突就唔好啦~~

[投訴懶人包] 反對套丁及冒充原居民

齊上齊落，支持五大訴求
支持圍村去黑，還我平靜鄉郊
反恐反黑，由投訴撚做起

HOCC三十年歌迷

想同HOCC磨豆腐了

要搵hocc 簽名同影相

全球被你轟動!!!!!!

唔見我女神我唔撚會走

50年HOCC歌迷

上次鄉黑打人點計？
不割蓆不篤灰

追星！
悼念中國巨星
李鵬

立誓要剷除沉悶領導層

聽日拎定cd入去追星

獨立調查呀

跳起yeahhocc I love you

我要追星

要食我菇啲屎

我愛hocc
光復香港 時代革命

買定碟保平安

你真係要選立法會議員啦

你有你大路 我有我漫步

好忙
又要shopping
又要追星
又要悼念李鵬
又要踏單車

集結同遊行係兩樣野黎架，自己小心

追星

見唔到習近平我唔會走

一向係佢fans 希望見到佢攞簽名合照

光明會

隨身帶備hocc新書
終於有得拎偶像簽名
利申hocc八十年fans

推爆

推

先搵 hocc，再「掉」念李鵬

我都係要攞簽名了

利申：九十後

睇hocc

be water
勿留戀元朗

十萬個軍團一個秘密組織誕生

CC上晒電

[長文]人生最重要的選擇題

HOCC 覺醒咗之後好幫得手

我聽日成家人追星!

元朗歡迎你

一陣瘋狂捕捉佢！

認真想要簽名

幫推借位
[長文] [勇武入] 記住口號 唔入村 唔開波 俾人開波要還拖(自衛)

認真，唔係叫你唔出，不過你唔好信哂HOCC，佢唔係讀法律

親筆簽名靚相 尚可貼在鐵壁上

前排頭條日報先訪問完hocc點解唔轉行參政 因為歌手既身分會幫到佢抗議 估唔到咁快就用得著

港豬最鐘意追星 傾巢而出

我阿爺細細個就係佢fan屎

仲有Pokemon go呀 組隊打道館呀 一齊捉神獸呀

HOCC

但仆街黑警實有理無理照拉人

30年何韻詩歌迷

利申20歲

元朗真係一個好地方

會唔會有全新改篇單曲 化孽 live version聽？

香港最後一顆巨星

les都好好J

佢話自己唔適合喺制度內做嘢

笑撚左, 笑鳩埋右

位置係？

20年歌迷在此

見到都唔走

能成為密友大概總帶著愛！
我識唱hocc既歌架 真係fans!

80年Fans
未來人?

十二隻恐龍一個秘密組織誕生

細細個就識呢句歌詞

仲要行山

痴線
HOCC

如果差佬考我Hocc 歌 我都唱到嫁
是有那種人 令這兒有風景🎵🎶

我愛HOCC

搞錯呀

明明幫李鵬條撚條送殯

大合唱木紋

每人 hocc 一啖得唔得

咪撚搏出位啦

push

我要去唱木紋

Push

屌，等我背定光明會聽日唱先

你是 你是 你是 你未覺醒嗎?
你是 你認嗎? 你別壓制它
你是 我是嗎? 你沒看出嗎? 沒有裝雷達嗎?

這群人 不曾同台 偏偏不陌生
分途來修行 發著近似聲音
不尋常的人
不平凡的人
不回頭的人 最強的結合 就要誕生

就像個軍團 一個秘密組織誕生
十萬個黨員 潛伏各大城鎮
若是這種人 請你馬上舉手獻身
別再等 錯過後以後又遺憾

你是 你是 你是我黨羽
那日 我望你 看十秒已知
要是 你願意 你共我可以 合作改變歷史

我驚搵唔到佢或者要排好耐先簽到名呀
我真係真係fans嚟㗎！

唯有太多人，要等緊嘅時候周圍行下

3點

可惜你唔鐘意仔

否則我一定做你男朋友

李鵬死得真係時候

我都有睇
講真佢依家個身份係好用好多

沈痛哀悼李鵬同志直墮十八層地獄

有得追星就咪撚提李鵬啦

一路追星一路捉小精靈先

反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡介紹
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

我聽日要入元朗追hocc星，遊行？不了

萬人追星 18區

真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

我細細個就聽何韻詩 入去搵佢簽名都好合理

入元朗拎簽名順道掃下街咁

《突發行動》：727元朗尋犬，撚9日

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

聽日去元朗打火箭兵團 講緊pokemon go

野生捕獲，唔係周潤發專利🍄

用千百段情 來譜這 革命情歌
勇者不只得我

想見HOCC

要去攞簽名

頭條新聞呀
唔係頭條日報 差好遠

梅姐一定好安慰

所以緊記聽日係集會
唔係遊行 反對通知書係反對遊行
好多種類嘅集會係唔需要不反對通知書

小心提防

我媽咪細細個聽你啲歌聽到大

呢兩個月，尤其是71立法會最漂亮一夜之後，我發覺我嘅人生觀真係有幾大嘅改變
我以前以為，全世界最勁嘅人，只會出現喺外國
荷里活明星，歐洲足球員，永遠都係外國人
所有最勁嘅野，好似只係會出現喺外國
最勇敢嘅人，英雄，烈士，好似只會同美軍，英軍，Avengers 扯上關係
但係，71立法會，令我驚訝，
原來香港，係有咁多勇敢到可以為咗自由，而倍上自己嘅香港人
呢d，其實先係世上最勇敢嘅人

一般普通人看在眼裡，會覺得，
點解佢哋可以咁勇敢，而我唔可以？
點解我只係和理非，而唔係勇武派？
係咪因為佢哋冇野輸，而我有野輸？

跟住我諗咗好耐，睇咗好多野，我發現，
勇氣呢兩個字，其實只存在喺擁有恐懼嘅人心中。
因為你有恐懼，你先會覺得別人勇敢

頭盔，眼罩，口罩，Telegram，等等等等...
你可能覺得，呢d係一種保護，但係你諗深一層
其實呢d係恐懼嘅表現，因為
你恐懼警棍打中你嘅後果
你恐懼催淚彈入眼入肺嘅後果
你恐懼畀人影到你個樣嘅後果
你恐懼畀人起底嘅後果
你恐懼畀白衣人斬嘅後果
你恐懼坐監，受傷，甚至死亡嘅後果

但係我終於發現，"勇氣" 呢一樣野，其實係唔存在
你眼中別人嘅"勇氣"，其實只不過係佢哋，對後果已經沒有恐懼
因為喺佢哋眼中，能夠得到自由，能夠活喺一個沒有恐懼嘅世界
相比起上嚟，對後果嘅恐懼，實在太渺小了

因為，我哋已經無懼

別再等 朝代應該變更！

人越多就越安全

痴撚線

你係咪以為自己好撚好笑

推元朗po

hocc

有緣就會撞到HOCC
見唔到唔走

我幫你切

已經超越左了

我去拜山加食糖水

727 元朗見

睇歌星唱歌 又有人唱歌
絕對係學術交流

可唔可以點唱

聽日做晒一個月運動量

做多左

HOCC我細細個就聽你啲歌架啦！

hocc

留名睇班狗同林奠出嚟死撐話佢係政治人物唔係星

《突發行動》：727元朗尋犬，撚9日

有無人可以幫手作定幾句詞？最好係hocc既歌
就算幾句都好呀，牽強到d歌好似教會歌咁唔岩音都得，將示威口號改成歌唱幾句

就算不幸被捕都可以有理據堅持自己係追星活動！！

洗乜作呀，唱光明會已夠啦
成首都啱用

這群人 不曾同台 偏偏不陌生
分途來修行 發著近似聲音
不尋常的人 不平凡的人
不回頭的人 最強的結合 就要誕生

就像個軍團 一個秘密組織誕生
十萬個黨員 潛伏各大城鎮
若是這種人 請你馬上舉手獻身
別再等 朝代應該變更

現在我的人 將要發動一波戰爭
立誓要剷除 沉悶領導層
若大放光明 通透秘密必需看真
別掛心 我也並非一個人
盟軍 如此近

香港人欠HOCC

因為明日行動一定要無事，成個運動先可堅持落去，吾使再有傷亡請參考：

《突發行動》：727元朗尋犬，撚9日

萬人MV

我搵hocc簽名咋，唔係唔得呀？

追星可以聚集、集結，但唔可以遊行（有標語、叫口號）啊，hocc聽日記得整啲backdrop同唱歌比歌迷聽啊

hocc不枉我聽足你20年

呢首係好，但首先唔想累到hocc俾人屈騎劫左行動，其次我地唔係真係攪演唱會，我地有目標，有訴求，但淨叫口號就會變返示威集會，但如果將口號變成歌唱返出黎呢？

如果一定要claim呢個身份，就連口號都唔叫得．
差佬亦一定會派人周圍拍野，大家執生，開傘，單擋，總之小心啦．

小心 殯殮集會不同追悼會 追悼會冇豁免

Thank you hocc

和理非唱歌成為聽日其中一個環節！？

跳起yeah
好好笑

記得同一番說話 黃耀明都講過
香港咩事 非政客仲積極過班政棍

Hoc

【 突發】沉默大多數之反擊！《第一回》7.29全民退股！！！

喺未來番黎話比大家知
我地肯堅持落去就一定會成功

推！

有無得點唱 我呢個元朗鄉下人難得有機會見到歌星 好撚興奮

必去元朗追星😍

.

即刻練返一首佢的歌

玩時玩，要玩就攞中共或港共啲女人嚟玩

當年唔係熱狗攪佢哋，幫得手好多年

希望可以聽到佢唱木紋

cctvb係咁強調遊行非法
冇其他觀點

我直入元朗你老豆疊羅漢

記得買碟帶碟入元朗

偶像

最尾合法

話時話
佢有冇出歌㗎仲
想支持下

何cc鐵粉留名

你都on9 要法官信你先得架 相信法官不是儍B的

何韻詩進化嘅速度快到另我覺得佢鬼上身
Btw多謝你為呢場運動付出咗咁多

我讀得書唔多，唔係好明第二張圖，何為遊行集會？
佢係針對呢個行為活動去話你犯法，但法律上係點釐定遊行集會？

獨立調查 喺歌詞㗎，叫口號喺集會，唱歌唔喺

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

Ching 做咩講老人地十幾年

如果去到大家一齊唱會好正

除左政治問題，仲係因為佢熱愛音樂

你覺得HOCC依家先係中共目標

一齊追星！

仲有悼念活動

瘋狂簽名

Go go go go go ........

搵多17個星出來報每區行街搵簽名，名叫18區明星同你打卡

一選咗又要取消加拿大國籍冇咗金鐘罩
搞今次啲活動又變政治活動
冇so

有聲

尊重啲

The One係大劉送俾甘比嘅商場
笑到呼吸困難

嘩好想搵佢簽名
自細就聽佢既歌大

我200年

邊度有HOCC 嘅碟賣！？

乜唔係我真係恭喜你咩
無疾而終最後當普通物業資產比左老婆咩？

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

大家起身去追星啦！

入元朗追星！

和理非到極致 入埋聯合國講野點解要行返小路做議員

尊重下人

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

同年 由出世就做到而家

HOCC我要去揸你隻手，一陣見

let's go

去唱下舊約啦

任何險阻也不阻我約會你
即使摧毁天與地
突然身體髮膚充滿着猛烈潛能
危急時間 有力氣

尋常的我 從來無一點傳奇
何解今天會飛 都只因你起

捱一顆子彈一波海嘯兩場地震
約會約好 鐵鞋踏碎 都撐下去
攔一輛坦克一支火箭
百人換上武裝 也無懼
誰為約定能這麼 飽經風雨又行雷
朝你身影 衝過去
誰要阻止 不要去 我亦去

臨危想你 平凡人基因
突然 會激發絕技
夷平圍牆千里 還擒拿幾艘戰機
凌空轉體八週 再着地

捱一顆子彈一波海嘯兩場地震
約會約好 鐵鞋踏碎 都撐下去
攔一輛坦克一支火箭
百人換上武裝 也無懼
誰為約定能這麼 飽經風雨又行雷
忘我演出 壯舉

來一束死光一天飛劍兩輪疫症
要是我知 你還赴約 怎會後退
練一尊金身一雙天眼
滿懷熱血 再險 也無懼
純為証實 人世間生死之約尚流傳
像鐵金剛 衝過去
誠心和你 約會去

准我舉起五噸的吊臂 為你
清出青葱一片地

追星同時又追思
李鵬

或者如果想即時買到實體嘅就去各大CD鋪啦
仲有佢某啲碟

與HOCC捉迷藏

[守護元朗]
保元朗
保民生
保經濟
反警黑

元朗戶外大放題

我要搵你簽名

我覺得佢依家呢個身份最有用，支持民眾嘅明星買少見少

或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達或加達

那， 我想買老婆餅，會唔會見到hocc

撚

光復香港
時代革命

垃圾波台狗真係智障

追星就記住寫番張HOCC既標語旁身！
比狗聞都吹你唔脹！

咁大個仔未見過明星真人

執齊野去先

yeah

齊上齊落 唔好落單

Hocc:我變造了鋼鐵但未完全勝利

Hocc真係改變好多
雨革果陣follow過
不過真係太膠 unfollow左
而家改觀晒

今日去元朗捉精靈，追星，宗教淨化元朗

今日去元朗捉精靈，追星，宗教淨化元朗，購物行街。活動豐富，自行選擇

佢其實識唔識創作，好想佢寫首戰歌

創造追星活動人數歷史！
鄉黑警出黎打壓即係連娛樂都唔比

hocc係終點等我地

禁錯負評😢我要追星 ！ 我愛何菇

會唔會現場唱番首化蝶呢🤣

要保護好hocc

我要去追我欣賞的藝人 hocc 呀！

最好叫林夕寫首歌俾hocc同明哥做戰歌。

之後叫所有有良知的歌手合唱。

今日去元朗捉精靈 (下載定先)，追星 HOCC (影定相，簽定名)，宗教淨化元朗 (好似係)，購物行街 (買定先食定先，有收據)。絕對唔係公眾集會，就算比狗查，都可以證明左先。

買定隻cd攞簽名

呢張貼紙，唔捨得都要用

追星日

全民元朗同hocc玩捉依因

好想拎HOCC簽名